請眾志立即交代眾籌資金去向

請立即交代眾籌資金去向

你地已經被禁足出國 已經不能親身到外國會見各國政府官員

請將你地千萬籌款捐至612幫助所有被告手足

錢已袋理撚得你

612遲早封埋

以個人身份 要洗過千萬 幫手足打官司仲好

反對，要錢就612再叫人捐
眾志活動唔洗錢?
你養黃之鋒?

所有眾籌都講到明 眾籌原因
一旦失去其本來用途
就請立即交代解散後資金去向

眾志已經解左散

扮入自己口袋?

上面又曬左幾個ac 啦

個ac 咁乾淨得幾個post
之前一個政治post 都無,
又會咁突然關心眾籌去向

呢排中共揾五毛同PR 主力搞黃圈，分化就中圈套。主要手法係斷章取義老屈，拎利益出黎審犯式盤問。依家國安法仲表態已經係拎條命出黎博。鬥黃全部都係假

之前上佢網買左條光時祝君好毛巾
兩個月都冇聲氣

俾啲時間人地去整理返啲數先，要相信人

今日唔係講呢啲嘅時候

叫佢地交代有咩錯？

gphone 點解會有
咁多錢買豪宅？
大家仲唔明？

正，一次引旦晒啲五毛block鳩晒佢

係囉 你就得五毛

blocked

is

exactly

多謝蒲頭

我上周已收到

請大陸公佈汶川地震捐款去向

Block

第二十個

上一頁

你幾時買
我5月5買
淨係買左一條
揀左寄平郵
但到而家都冇

醒嘅都明
啱啱係fb藍絲講緊佢講嘅嘢

一模一樣

爽一次過block哂

抗爭主要推手
都爭住割席
小朋友 快啲醒啦
過去一年
大家當發左場夢

Push

一早block撚左你 一見你條傻鳩就知道咩料

我係鐘意捐錢比佢地買樓呀 你吹咩

呢隻警甴嚟

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Just fuck off

咁撚柒 屌你老母 拉

無錯

梁天崎搞籌款買樓 我第一個捐tim

絕不介意佢地用筆錢著草

哩個咁都要比人屌既 證明民智真係未開

香港人捐既錢都係血汗 都係為人民抗爭去捐

解散都唔代交 加上本來就唔係小數目

起底
拉
上一頁

好撚多五毛

認真問既，要求交代眾籌資金去向有咩問題
真心求教

我中意捐錢比佢洗 吹啊

一個掉字就出賣左自己

仲要唒咗一個account

同中共拉埋一切講 你ｏｎ９？

5毛

條友同d fb冇腦on9藍屍一撚樣

係咁出po追擊gphone 努力叫人上街好過啦

我捐比佢做一次性生活津貼, so?

你先係五毛？

傻鳩 你啊 話緊你

你關心錢多過人命收皮啦，同藍絲一撚樣，重死物多於人命

洗唔洗交代埋邊個捐方便清算

block

你算邊個，人地d錢點用使同你個垃圾交代？

用普通話出連登po

不推文同block
七一前出黎分化on99

星火如果無比人封 一樣要交代 所有野一視同仁

一個post就現形

又係612
全香港得612要錢咩

下次齋post cap圖唔好講錯處 等佢地唔知點解俾人發現算

一大堆五毛

今日真係群飛亂舞

最鍾意呢D post 引晒班五毛之後 一次block晒 好爽

好多二毛

又一隻

收皮啦做得專業少少好唔好

pr 公司做嘢喎
聽日sogo 見

你好傻鳩

眾志直頭解散埋

露底啦5毛

真係痴撚線，又唔係捉鬼一口咬定佢地吞左筆錢，交代去向有咩問題
第日有真普選都係要監察政府/議員架啦，唔通又係一叫佢交代就係5毛咩

藍絲：好！等我食埋啲錢

中聯辦 點解會有
咁多錢買豪宅？
大家仲唔明？

你話即刻就即刻呀
你邊撚個呀 我連你有無真係捐過都唔撚知
就算人地要計返條數出來都要時間啦
屌你老母紅蛆

負評5毛完

人地己經好煩架啦, 宜家仲起度為少少錢CHUR GPHONE?
GPHONE做緊野多手足千千萬萬倍,
戈D錢未比GPHONE養老囉, 咁少家都有

比point 唔該

我岩岩都想講
呢個topic5毛先會開
土共用呢個追擊左李卓人20年

藍屍既名一向咁膠
fb又有藍屍叫申正義
家陣連登就叫抱不平

起底 block
不推文
下一頁

好多隻，爽

你連登岀晒名五毛來

d錢關你撚事咩五毛

哇好多AC 又封幾隻

屌你咩 當人電腦呀
處理都要時間㗎

一頭半個月都唔蒲頭再問啦

今日係講呢啲嘅時候咩？

push

一次過扑鳩晒
爽到

入乜撚口袋呀？

交代眾籌去向 都比人話五毛? 你地無撚野?

五毛好勤力

Block

潑出去嘅水收唔返㗎喎

五毛

我第2個

聽日sogo就一定去硬嫁啦 但有d野就唔該交代番清楚

收皮啦，講呢d

你講緊你d五毛定ot錢

一個公司執粒清盤係咪一日計好哂條數
仲要講緊突然要執粒喎

拉

頭幾樓接住落

叫連登admin 刪post咪得囉

入嚟block兩毛

屌 依嗰post block 5毛block到手軟

都唔係即日掛
先處理好內務 一頭半個月都唔交代先屌ok

唔係即日掛

咪係 岩岩解散就逼人即刻交代

兩毛樓主收皮吧

衆志請整理條數，寫好每個細項先至放上公共媒體交代。

利申 一毫子都無捐過

人地憑自己本事籌到，使乜同你個五毛交代

唔係五毛A隊，係熱狗B隊

咩環境??? 日日出post屌白兵

嘩，起一起底白兵打手黎

請中共常委交代家族資產

連gphone都信唔過ge成場運動食得屎

走左啦柒頭

你有道理 上邊果堆惡過五毛紅衛兵

最慘係嗰啲草根階層青年
被人煽動出來衝 最後坐監
叫人出來的住豪宅 有事就割席

自己人我理得佢條數最後係己用定公用
五毛樓主我地都想知689個五千萬去左邊先

起一起底白兵打手黎

你話眾志=共產黨？

我相信哩個Postst中左某d人要害 即時一堆屈人五毛分化撚出黎

我之前夠係屌眾志NGO啦

眾志眾籌既錢係佢地應得既
我送錢比佢地著草唔得呀DLLM

你真係好煩

你當眾志係細路仔玩泥沙呀？
佢地做咁多有用既野已經證明左佢地好有能力
所以信得過佢地
我理撚筆錢係點用呀
大敵當前，無餘力去計呢D
做返實事仲好啦

咁就畀全世界人block 藍絲同五毛同支那嘅智商同級數

大家都要be humble
依家連登咁多五毛混入嚟
情緒緊張係正常嘅

pin 翻話希望盡快交代盤數就ok

上面都有唔少係blocked user
呢個po嘅作用係俾人block人

拉番

想知都正常, 我都想知佢地俾中共追擊後,生活應該點, 應該可以走到既, 羅已經去左英國

一早block + follow 左
拉

依家擺明分整為零啦
人哋揾命博仲講哩啲
Btw善用起底功能

突破樽頸位 不要盲撐泛民 讓白兵成為主流

藍c 依個月好積極做野
大家真係要帶眼帶腦去睇野

😴

你夠日日係屋企叫春啦
住左豪宅未？

我都係五月頭買，買咗兩打揀送貨，早兩星期倒收到

成班2毛

咁做乜唔直接問佢，上黎問都無用
識人買左已收到

咪係囉 咪又係捐俾手足逃亡 有咩問題 不過佢地出名啲咁解-.-都係手足 啲分化撚真係戇尻尻

佢有作為，收人工都好撚合理
你1個月會唔會有10幾間傳媒搵你訪問？
呢D工作邊個出錢
佢為左邊個做訪問？
無佢外地對香港資訊
得番官方渠道
邊有人會深入了解多D香港人既想法

同意
呢個po唯一用途就係咁

呢個po啲五毛多到

被我講中了你？
公屋 還是綜援？
小朋友 快清醒
唔好 做炮灰

Duo li 你條柒頭仲有面上水？

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另外樓主:
突破樽頸位 不要盲撐泛民 讓白兵成為主流

係官網又問
係fb又問
email又SEND左
都冇反應
我買一條 $4X蚊 係諗住由佢架喇
係見到呢個POST 先順便問下有冇人同我一樣

仲講呢樣?做五毛唔洗update下自己手頭d資料咩?

冇撚錯，好撚似自己係大水喉咁

佢地仲以為可以帶風向，呢啲堅低級5毛

有你依類掩耳盜鈴既人幫佢護航

好快就冇人記得

好明顯帶緊風向

人地暫時要退出，避法案姐
佢點知人地而家唔係身處外國/繼續同海外成員做緊野？？
人地表面上要退出保護其他成員，唔代表唔會繼續做野

呢個時候講錢，得藍絲先會咁做

係時候到我地守護番正義女神

個樣柒到

又一個普通話人

眾志啲錢塞晒落你老母個閪度

呢啲低級直線抽擊，應該得3毛左右

你做乜撚
gphone有嘅係島 唔係豪宅
我就真係唔明0.2賺嚟做乜

5毛？

可能寄失左
你試下再問問

第一件事唔係問安危
係話錢

D 語氣勁似梁振英

屌呀...事但入都捉到幾件2毛

人地資金去左邊關你撚事

thx 比我一次過block 曬你地

Blocked

錢是我們捐 個人都捐唔少 不會質疑 且之鋒内外戰線在在要錢 成績可以接受 我們願意捐 關你撚事 弱智賤畜 你冚家剷都冇人會捐

又一隻，Blocked

入嚟block 五毛好爽

鬼撚到

露底啦大劣仔
口袋

捉正 上面係五毛狗

黃之鋒等黃色圈龍頭，聽日開始會加入藍圈，告發身邊人，換取自己安全

咁怕人哋食咗你啲錢就咪撚捐啦

學好啲廣東話先講野啦 支那賤畜 nsml

今日聽到眾志單新聞都知會有五毛出依啲post

搶住出黎屌

五毛真現

哩班回覆真係惡過小粉紅

有一個熱狗

但玩得多已經一睇就得出

咁block 發 就單機圍爐

放出嚟俾你班狗用國安法入佢咩 啲post低汁到

我寧願單機都唔想對住D五毛係到群魔亂舞

係 叫人交代資金去向
佢地係直接咬你係五毛 好似殺左佢地老母 又話你熱狗分化

呢個po 5毛都就嚟blocked夠一打

咁心急出po, 一次過block曬班五毛廢柴

兒登小朋友係咁 唔容許唔岩聽聲音

善意討論 唔好一黎就咬人先得

似比一堆人想帶風向多 無咩主見

五毛又開工喇

就算係美國國會 都要交代啦 .
你估共產黨?中印邊境死左幾多 中方都唔清楚交代 講信黨就信晒?

群毛亂舞

叫佢交代 就咩假設筆錢比佢地著草 ?咩邏輯

拉
唔使扮

憑自己實力籌
點解要還
屌你老母🖕🏻

岩

你咪block囉小忽肉咩？好痛呀
正常討論都接受唔到，真係可鳩憐

早一個星期收到貨了

收嗲啦

兩毛認證post,為咗兩毛錢真係好低賤

其實點解唔交代得
唔係好明
依家眾志係大台？

唔係唔交代得，而係有咩意義？

612係咁，攬炒巴係咁，你呢類on9仔同689一樣

講真，借左去的錢，都唔會問人點用，更何況捐左的錢

啲5毛 終於諗到點出post

點解要人養佢

有違原意

入黎，block 人，上一頁

圈養人型豬，update吓啲資料先啦

你幫你老細做野
你老細唔駛養你咩

收皮啦你

依家眾籌係有目的咁眾籌wo

啲中國人真係以為大家係因為黃之鋒呀嗰堆人推人出嚟
咁易影響到人就被中國洗到腦啦
真正迫香港人出嚟抗爭係中國政權同中國人

你去匯豐問下星火筆錢去左邊?

成班眾志打手入晒嚟，說好的監察議員監察政黨?而家問下D錢去咗邊都唔得?香港人有呢種抗爭外判嘅心態，就係導致泛民D垃圾政黨獨大。
利申:預咗被人負評

邊度違原意？

俾合理時間，人地唔使諗後路咩，執左一日就「立即」要人交代，你係有幾唔信gphone，你試下去坐幾年監黎cap水呀
今日焦點放返係71先

組織解散 交代眾籌資金好理所當然

說好？邊個說好？又打稻草人

而家唔係追究錢嘅時候啦
人地分分鐘被送中/終身監禁

佢幫手做左d咩
屌柒侵？

一解散，就即刻叫人交代，你唔係五毛就係

都未計叫人交代的理由是否充分

你講得呢句，證明你$1都無捐過

至少都俾個時間佢哋啦
起碼三四日
無啦啦解散其實好多嘢搞
仲要而家唔知邊個揸fit

捐左又要講咩

我上兩周都收到了，係比一般網購遲啲，我問過，人手問題

捐完又唔跟進人地做過咩，然後又問人啲錢餘下部分去左邊？你都幾奇形怪狀

五毛需要你下一秒就要有詳細清單，否則就人血饅頭

五毛死全家，生生世世做支那豬

人哋解散12個鐘頭都冇
就要人哋計盤數出嚟

比夠12日時間佢夠唔夠呀?

有無d似樣d既point?

關你撚柒事咩
都唔會落你袋啦

又一on9邏輯

已封鎖會員 抱不平